突發 任何住宅商廈有1宗確診都要強檢 包括有源頭個案

c lin dan la

繼續唔封關

但就不斷驗 驗 驗.......

拎DNA 再加安心出殯監控 然後逼人打科興毒疫苗

誰人係反對佢 就特意打死佢

港共邪惡滅絕人性

佢已經係發神經

香港人，反抗

唉, 就係停咗反抗太耐

極權為所慾為

on lun 9

乜乜總部大樓 一有就開心

越黎越少個案 但d措施就越痴線

IFC ICC點驗

咪即係全民強制測試

777以為係自己嘅功勞

其實係，不過而家打散做好多小型區域咁樣日日做

就係因為痴線既措施，先令到個案明顯減少

777既想法

光

好快全民強弓女女女

Exactly

唔使走，返工返通頂

有冇單新聞睇吓先?

快的有 好想睇佢點捉
工廈又點算

第2日工照開 www

namaste

儲齊全港人DNA未?

Namaste

手停口停
一個人累到間公司冇得開工

依家啲動作已遠離實際需要，明顯係為任務！

發咗神經啊

IFC ICC中咗, 佢都可能唔公布

擺明想尾刀博政績

綠楊狗屋 出哂事都冇人封

未

強搶香港人dna

早幾日太子大廈爆都唔想出聲

商廈唔計
商場唔計
同病毒deal好左

衛生防護中心總監林文健表示，今日起全港所有地區，如果有住宅大廈，包括商住兩用的大廈，有任何確診個案，就會被納入強制檢測公告內。

應該只係計有住宅

座座驗日日驗
用晒啲錢

正

而家嘅香港已經可以比柒婆為所欲為
香港人有冇咁驚個肺炎阿

驗完之後就唔會有？咁似睇完醫生唔洗食藥

香港人而家係肉隨砧板上

收皮啦，一陣半山區有個案
即刻陳伯祥上身啦

佢就係太多錢

獨立屋唔計

不戰而屈人之兵

守株待兔戰術又贏

個案越來越少跟本唔關強制檢測事

玩到咁咁當初搞全民檢測做咩鳩

太古城有幾宗確診，點解冇封？

正苦錢多

朗豪坊呢！？

要留喺office訓教
同同事一齊訓？

商場唔計 辦公室唔計
要商住兩用

機場三跑呢

點解唔包埋政府總部

佢就係見當初唔成功，未用其他招數

商場呢？

咁樣啲人只要懷疑自己中都唔會去驗囉

做香港人真係慘

直接全民強檢啦

應該由第一單開始計有人確診過嘅住宅商廈都要強檢？

政府安心出行qr code 有用啦

垃圾政策
擾民

香港人，返工

政總幾時中

我唔撚交稅喇!!!

勞民又傷財!!!

收到
“好嬲好嬲”
今晚林奠仲唔嚇到懶屎

太古城點敢封
超多紅企都係買太古城

除非有確診大廈 全座禁返工一星期

d人或者會反抗

佢以為係有關

佢唔講邊個知？

未就繼續封！繼續驗！

淋病現在根本係破壞

而且係睇死香港耐佢唔何

佢唔死 就全港人一齊俾佢害死

唔係停止

係佢咩都出動武力，出動popo，將你所謂既反抗成本加到無限大，請問邊個出黎做反抗第一人?

擒晚反抗話要返工既就比人當笑話咁笑，唔係應該贊同佢既行為，鬧番個政權轉頭?

拎DNA姐

完全沒針對性為做而做

無理由既
無理由度度都 0宗既

港督府幾時中？

香

不如直接推全民強檢算啦
開返gym 同晚市堂食未

抗疫撚恐懼撚不知幾想 覺得政府終於做野 防疫要緊 自由行埋一二邊啦

班恐懼撚好支持

繼續打稻草人，邊撚個想佢咁？

屋企要人

你識咩丫
唔買sample
點課金俾大陸

應該係
MY ONLY APPRAL IS GOING TO WORK.

醫院計唔計
有宿舍住

OFFICE HOUR 要全部停哂手上的野去做檢測

個d佢又唔包，只封個一層叫d人做test無事照返工做深層消毒就算

所謂深層消毒就係叫平時班清潔倒多d漂白水抺下拖下

大家係時候入定啲雞蛋
又有營養又易煮 比佢封左都有野食

咁當然唔好買到啲臭既蛋啦
如果唔係整到件衫臭晒就唔好

因為同病毒DEAL 好左，唔會搞工廈

我屌你老個臭閪啦你班死仆街日日係度恐懼撚前後
恐你老母臭西呀 依家政府亂鳩咁耐你屌香港人 你老母無撚野呀?
你老母閪林鄭係食屎狗
你老母就生你做狗屙屎俾你老母食架傻閪

攬抄之母又嬴

沒所謂啦 沒人反抗

所以死都話佢猝死，原因不明

我呼籲全部黎生搬到大帽山長期紮營

堅好笑
政府先係最鐘意攬炒
香港人之前做咁多野為咩
港共政府唔洗做都自己收皮

其實咪即係全民強檢 依家係逐啲逐啲咁強你之嘛

返工真係免疫

大陸咪係源頭囉

GO GO power working

咁ICC同名鑄嗰啲呢

吓
有咩問題
主流民意係支持抗疫架喎

朗豪Uniqlo 唔計

倒果為因Cls

整色整水勞民傷財大龍鳯、
藥石亂投大海撈針得個吉！

林鄭冇能、禍港殃民！

政府建築唔算

想交功課比支那，然後通關

酒店員工中全部客都要驗

機場客運大樓有員工中全部人都要驗

公屋居屋私樓計唔計？認真問

咁百幾單難搞，所以咪趁少cases搞囉

唔裝firewall, 裝十幾廿隻antivirus, 繼續上埋啲大陸網

香港打工仔係公司時間長過係屋企啦
封埋辦公樓丫笨

講中咗腦羞到